上年d人仲講64係支那人既事 唔關香港事

今年多左咁多支那人既

叫人出維園都係鬼
真香港人就去kongu/尖沙咀